[突發］Thisav已經罷工

如題